可口可樂大抽獎我屌你老母

飲左超過2箱都係抽中啲垃圾
飲撚到味蕾就快失靈
有24罐係惠康買果陣無睇，開左先知係舊版無得抽
下圖有一箱，係7仔換左4罐

有無巴絲有中過除左呢3樣野既野
到底抽中大獎個或然率有幾低

咁易中就唔叫大獎啦

係唔想成日抽中呢3樣野既姐 大獎好似係登記抽架

飲到糖尿

好彩唔係我飲晒，男朋友飲8成，未有抽獎前每個月使係可樂到已經好多錢

Is

不如你改名做偷可樂肥婆？

白色個支可樂好似無份抽?

白色係無呀 無留意檸樂同其他有無

買返黎的

點抽

Scan QR code

可樂換可樂 有無得抽

次次都係中呢幾樣
中到免費可樂已經開心

昨日去打邊爐個frd 狂do

中咗呢個

有 換完繼續抽

中左joox一年vip

拉蓋個QR CODE 一定要用WECHAT SCAN???
我用QR CODE APP SCAN唔撚到

啱呀 外國無呢啲㗎 得香港先有

我聽日換領倒數之後先發現剩返zero飲

我都scan唔撚到
用左唔同人既手機，試左7部先得一部得
諗果個有無試過架

諗起雀巢公司成立潮文

最叻係中 防晒 一支